可能我出世就係一個錯誤

性格毒又冇咩朋友
覺得個個都好虛假
依賴人又成為左佢既負擔
每日都要帶住個面具做人
喺人前面笑笑口
每次見到公公婆婆到老左都互相陪伴
我就好感觸
靈魂伴侶陪住大家走過人生最後階段
可惜我最愛個位已經離開左我
想養隻寵物做我既支柱
大廈又唔比養

點解我要出世喺依個世界

搵返個女朋友

又有邊個願意走入我內心
重新帶返生活比我
我唔想到最後又做左佢既負擔
分手真係好辛苦

對佢好啲咪得

對佢好
黐身又會比到太多壓力佢
到最後咪又係分
咁既人邊到值得有女朋友

搵返個痴身女朋友